點解陳凱欣要聞袋發臭植物？

工賊會陸頌雄：你自己攞黎 賴得邊個？

係咪無腦 明知臭都重要聞

都算 重要聞到入廠

畜牲係成日聞野
你睇d 貓狗都知

呢個失去議席的女人智商係咪有問題？

奶亞爺鞋底奶咁耐都未聞懂

好正常
許智峰丟既係香港法治
又臭又爛
香港好多人都聞到又痾又嘔

佢唔聞點樣扮病

可能浸味似曾相識

無戴呀婆底褲咩

陳已完要博上鏡

報應啦獻世派

聞到嘔都重要聞 聞完又嘔第二次第三次 佢點解要咁做？

臭得過佢同假博士個閪

亞爺鞋底味 vs 腐敗政府味

可能覺得聞亞婆底褲唔夠

失去左議席既女人重有咩用 棄卒一隻

臭閪點會話自己臭閪

原來佢自己主動聞？

建制內部開始亂 佢地開始驚 拖到全國人大閉幕

臭你又聞

唔係佢自己主動聞係咩 有人迫佢？

自己攞黎 怪得邊個